有無an機巴打更新完Lihkg發覺啲icon好細

如題

補圖

連字體顏色都冇埋

呢幾次更新真係有啲失手

我仲以為我問題，上次係橙褲巴個post到留言無人用橙字

字體好似細粒左

大細有得入設定set

我搵咗好耐都搵唔到設定邊度有得set icon大細喎

字體大細有得入設定set